[遊戲王] 海馬明明係社長嚟，點解仲要返學？

咁有錢仲返學嚟做咩

被女溝

海馬唔係基佬嚟咩

佢讀商科學點營運間公司

大把老闆返學啦
有幾奇

唔係 係淨愛藍眼白龍 其他人以為佢基

漫畫開頭偷卡係咪佢黑歷史

真愛

為興趣